點睇近排港父抽水功力回哂塘

近排成日比明叔撚狗咁撚

佢本身都冇乜功力

之前都同明叔互有攻守
而家單方面被撚

佢之前請槍

話哂佢有3隻賤種狗幫佢含，戰意係高昂啲嘅

港父輸比藍絲

咪又係垃圾來

DDD狗
明叔
慈父
三位

餓狗搶屎咁沖出黎含

#2先係第一個留言

咪玩啦 我一直都係屌打緊佢

你阿媽係女人

#2點樣可以唔係第一個留言

On9仔

D反獌狗真係沒有最弱智

上面又鬧交

班友勁撚癲

餓狗搶屎咁沖出黎含
咁邊個留言先？

所以邊個係餓狗搶屎咁沖出黎含

你睇唔到呢句說話背後個意思，你仲弱智

咩年代，呀媽唔一定係女人啦

你呀媽係犬嚟？

仲癲能過你

呢個係你呀爸呀媽